{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50099&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포행복나무펜션"
    },
    "text": "セソカクの近くに位置するペンションです。 様々な客室タイプを保有しており、ピン·ソックと牛挽きは車で7分の距離にあります。 ミカン博物館は車で8分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 朝食は有料で提供され、ハンバーガーやコーヒー、または飲み物が提供されます。 朝食の提供時間は8時から9時30分までです。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、1名様当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 以上の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはセソカクの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような客室タイプを提供していますか？",
            "answer": "このペンションでは様々な客室タイプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピン·ソックと牛挽きまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ピン·ソックと牛挽きは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ミカン博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミカン博物館は車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は8時から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの追加費用は1名様当たり10,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 414
    }
}